點解d人結婚甘遲？

請指教
謝謝

禾刀吾G典計甘牙

fernando畀料

冇樓冇高潮

嗯
住房係年輕人唔成家既原因

嗯

玩樂主義
單身主義